高偉電子

睇圖好似轉勢？

有無巴打留意開

升返上250天線先講~
利申: 有五手博緊見底, 升唔穿就逃走

似係出左早晨之星

Pish

仲信呢啲

反陣小小啫